點樣先知道自己靚唔靚仔

比女女撩
同d女女有眼神接觸 佢哋會怕羞
叫女女中文全名，佢哋d反應 好似主人叫狗咁
被表白過幾次

以上幾點係唔係靚仔先有？

係呀你係靚仔 滿意未

自貼上網，我哋幫你評下

放自己張相上黎睇

毒撚真可怕

又係e d月經post
連登search吓都大把教你

試吓搵個精神科醫生同佢講呢啲嘢，如果佢開藥比你即係你唔靚仔

去街市

去街市行一轉咪知囉

自信返晒嚟

樓主玩開邊隻gel game?

毒撚都好多女撩 ,
好似主人撚狗咁 !!
但D人就會以為自己被表白過幾次 笑左

你自貼黎睇下先

Down個gay app落嚟玩，放自己張相上去，睇吓多唔多人搵你就知道你自己靚唔靚仔

經過d傳單健身狗咪會知

我好樣衰

FF撚先有

真靚仔唔使上嚟問

喂 靚仔 幫幫手 做埋今單幫我收工

係街同細路打招呼 到時你就知你靚唔靚仔

試過d小朋友主動同我打招呼

試過有幾個女仔
直情係話鍾意我wo

好多年前玩過skout
平均一個月約到一條女出嚟